我宣布我地連登將會同公務員割席

仲做緊個班所謂黃絲 對唔對住岩岩送中個12 人 你地衰過藍以家

公務員前線好黃㗎

憑實力入去做政府工，冇野做wfh有糧出，點解要為左個12條蛋散發聲？

希望佢地打把算

奴性強嘅人先去做政府工 真心

天琦以家晚晚以淚洗面

樓主上個po又鼓勵人地去考ao😅😅

我捉緊25

舊制係蘑菇的，新制先要宣誓，唔好割現職

割曬 佢地都無個好人

Somebody : 入政府改變體制😊

歷史上會革命的總是小數

佢地都無得揀可能佢地內心每個月收到嗰份糧都戚戚然